【邊個咁有心？】【香港加油】彩虹豐盛街，山旯旮咁遠，都有反送中街招

一瞓醒落街就見到
好有心機

彩虹豐盛街除左幾座樓同個公園之外，就咩都無，竟然都有反送中街招

峻弦多鬼佬住。張街招有英文

識野
好波
可以比多D鬼佬鬼婆睇到

香港加油

條例通過左香港就玩撚完

多謝所有人付出

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

惡法通過左香港就玩完

香港人加油

No one can escape